【突發！原來聽日搭港鐵唔洗錢】

【🚇突發！原來聽日搭港鐵唔洗錢】
只要乘客唔拍卡跳過個閘，即可享免費乘車優惠‼️

優惠期至真普選
驚比人捉既
初頭可以先拍卡再跳
大家慣左後可以真跳

1. 實際有比錢，捉到都無事，掩護其他真跳既人，分散查飛狗注意力
2. 下一個路過既唔洗比錢都入到閘
3. 其他人可能會學你跳，睇得多會習慣，師奶廢老見其他人唔比錢一定唔會執輸
4. 當跳得多，啲查飛狗分唔到真假後 可以齊齊真係跳

🤾🏻‍♂目標最後全民跳閘🤾🏻‍♀
🏃‍♂你我都可以做劉翔🏃‍♀

港鐵免費乘車優惠宣傳影片

行動代號：You jump I jump

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

跳入去 開左平日STAFF用度門 成班唔用腦

聽日咁多人 一定捉唔到
唔係嘆閘都驚呀？

聽日咁多人 一定捉唔到
唔係跳閘都驚呀？

大時大節，人太多好難查飛喎

冇哂貨玩呢D？傻的嗎？